香港人 時刻提高警覺 保持憤怒

明目張膽出曬旅遊巴
放啲撚頭落香港周圍行畀你地影到
點知依家大敗
話係苦肉計沖淡香港人怒火都唔係冇可能

抽完水 開完香檳 繼續抗爭
香港人 時刻提高警覺！